演唱會黎講 Joey=雲加 牙Kay=愛狗［思考emoji]

雖然好多人唔鍾意Joey
但佢的確係香港第一 演唱會都好用心好精彩
佢就係代表香港女歌手
就像雲加飽受批評 但始終無可替代
始終代表阿仙奴🤔

牙Kay搞咩文藝
成個concert悶到 又唱勁多Juno歌
以為去左麥浚娸定謝安龍演唱會
就像愛狗 扮晒野 其實好廢

🤔

千嬅係WHO

摩連奴啦
雖然一度成功 拎過第一
但始終不及第一
而且佢果套過時了

雲加

hocc = daddy
失業

「點解會決定放7首你嘅歌入去謝安琪個演唱會？真心，一首起兩首止我接受到，依加（家）演唱會三分一嘅部分都係你嘅歌！你做director有冇諗過尊重翻（返）謝安琪嘅歌迷？無論你點brand佢都好，點樣令到件事有藝術性都好，可唔可以用翻（返）謝安琪本身嘅定位去同你嘅project嘅蒲銘心互相配合？」甚至有網民爆粗留言兼嗌「回水」。

痴撚線7 首丹麥浚龍
我唔好直接睇Juno?
仲要成個演唱會唔講野 淨係唱
當自己王菲？

又岩 成日9 up
但自己事業已江河日下

最後買唔買到飛睇Joey

邊個玩雲加屎眼

玩你老母
Joey 已分手 單身
就像雲加已離婚 單身
專心工作 心無旁騖

無職都專心工作

阿仙奴代言人